麻煩各位去洗手間嘅巴絲

唔理你係巴定絲
企喺度去定坐喺度去
麻煩閂廁格門嘅時候細力小小
你哋要知道廁格門呢啲嘢閂嗰陣真係可以好大聲
咁騷擾到人都唔好呀嘛
你都唔想痾緊嘅時候啲閂門啪啪聲嚇到你痾唔到㗎嘛
唔該你哋幫下忙啦

痾得大力無所謂
只係唔好閂門咁大力就得
麻煩你

推

好鐘意大力閂埋個肛門，閂到啪啪聲就最爽

尤其係我呢啲鍾意喺廁格食飯嘅
其實真係食到對耳有啲痛

原來日日喺廁所食飯果條友就係你，我專趁你食飯果時入去爆爛屎

係我嚟
本身仲諗住去最入嗰格食會冇咁臭
原來係你喺隔離痾爛屎